[PS4]Monster Hunter World [46]唔小心又係我

Edit with the Docs app
Make tweaks, leave comments, and share with others to edit at the same time.
NO THANKSGET THE APP

MHW LIHKG post sample

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

我死左二次都唔好意思返黎😭比佢下ko thx for carry😭

我自己就位打肚

76TMFYZPLuNk
雙爆鱗龍求carry 打唔贏

不過團隊真係好多血

災禍之布點攞⋯⋯

貓探險隊

我見你打死左都沒面目黎執野

有冇人留意劇情所指既第幾期
係咪指第幾代芒亨
裝備合理？
第一期角色穿一代裝
第二期係MH2
第三期MH3
第四期MHX
第二期就到主角

cwTcyxcGnc
鋼龍3銀調查-1
帶炸桶閃光彈

-2先啱

弓既話你地覺得客裝升咩好？會心定攻定珠好

唔係爆頭打停左分分鐘3貓

有冇人打鬥技大會?

有無話路線入面有d咩先易d出
定係完全靠運

-3

第一代既代表係咪劍術大師
話時話第三代個八婆啲衣著又match返mh3

輪流手殘 8分鐘可接受啦

轉玩輕弩最上癮反而係起爆龍彈同槍托

有冇巴打可幫手過Juno任

試下瘴氣 我搵左好多都唔記得邊個出 最記得有次珊瑚有麒麟俾我揀

個斗笠標誌

7rk 會心攻8hr 攻

仲打唔打屍套
都係3格

C
O
D
E

屌 鬥技雙角龍到底可以點打

keep住上

打

有好多細節位冇明顯講
今集堅用心做

有冇巴打開冥燈，想要幽角

sorry 死兩次

但mh2係邊個

78JFM6F772Qh
Juno金調查

我瘋狂dc ps有冇死ser 定係我ps大爆炸

出左粒集中俾我

整左天下無雙刀 屬性解放係唔係必須？

我第一場都發波瘟啦 唔緊要

XX俾人無視

好開心 一次捉到三隻夢幻之鳥

一粒弓猛都冇 咁撚毒心

-1

Want 要

我乜都冇

Mhx同mhxx係同一代

排

我一個fd黎

三家姐

個攻差咁多 係咪第一把好d

可能係mh4被無視

屍套last 下個其撚？

睇你地要奇撚定Juno
我有juno任 得2格

輕弩鳩下鳩下咁配配到咁

欠二 Juno 2金2銅

有出過咩

3rDWiuARuBwe
juno-3 求巴打幫手爆角

入我場

我其他都兩格

好

求評論

wr字頭入左 求幫手爆角

我都差啲唔記得

冥燈自由-3

37kGjrActdDZ

泥魚龍瘋狂探索都無既

劍術大師真獵人
無導蟲冇投射器

騎得愈黎愈熟手

利申：睇三上巴打學返黎

sorry巴打，兩次都畀佢屈死

入ing

有無ching carry鋼龍

等埋我

係咪麒麟

食貓飯食硬化藥啦巴打

滅盡爆角團
-3

係咪j字頭

3CY3XniDX7wz
求巴打幫過Juno任

打左20場鋼龍都唔出玉 場場又得我帶閃 啲存貨就比我用哂

D研究等級點升
成日停左係道,搵完D足跡又唔升

去研究所?

食左喇，兩次都係起緊身畀佢打死

開咗 出出入入嘅？

火龍輕弩
配火龍蒼火混配勁唔勁

cwTcyxcGnc
鋼龍3銀調查-1
帶炸桶閃光彈硬化

我有好q多粒Juno 寶玉 但冇乜堅殻 係咩事

咁唯有靠大家有粉互射啦

有搵條廢老,圖鑑入面D LV唔升

想問下炮擊手招技加唔加輕弩攻擊力？見佢寫弩炮

好那正 轟死

隻麒麟好慘

diu sor9 可以打多次

啱啱上上位 想問有無得探索上位地圖？
我去探索度都搵唔到上位啲礦石

做咩成日要出去

終於過到雙轟炸機

仲有冇

有咩方法拎多啲歷戰任

有

感謝各位carry

下 我頭兩次都係維持嫁喎

攻擊珠呢 春

juno -1

Juno -2

8bbEwCTFHfh

邊位巴打死2次

我仲有麒麟3次 之後鋼龍三格

喂巴打唔掂喎 我咁辛苦場場騎野

仲有痴火 炎王 鋼龍

你係咪noname

係咪黑蝕果集

我可以同你清晒去

yes

唔好唔開心啦 哈姆太郎
你有冇見過散彈珠 岩岩打左第一粒 好開心

冇

Push

我又要騎

其他巴打包尾易貓既話 著體力裝衣啦

三上入黎同我爭野騎
78JFM6F772Qh

有冇見過屬解裝填珠 唔知有冇呢

咩黎嫁

推

JUNO 我差2隻角合充能斧
但打到好厭

ok g桶已準備

滅盡槌成個蓮蓬咁

啊係 岩先個場唔記得帶 sorry巴打
原來差一個角咋

有飛燕珠既話 砌虫棍係咪堆體術同攻擊就得
反正名人可以用護石

3粒珠
一粒超心一粒弱特

有冇巴打幫打下位慘爪

有無歷古歷古

有 3洞

主線juno help
4NvD87wduPvP

頭先手制bug咗
淨係睇你地掘 我收唔到刀

屌你 我見都未見過

有冇人可以教我玩銃槍
唔知咩技係重要

巴打重有冇

冥燈龍求救
6mfk8yTpaJTX

希望100前 可以有粒超心/攻珠

點解我3級防音珠加爆燐頭2級都上唔到5級耳塞？
因為hr太低？ 我29

344jAd3XPiAT
屍套連刷-2

小金

入緊

巴打 等等我 斷左連線區

因為3LV珠都係+技+1LV

Thx

最後一場屍套

等陣射鋼龍ok?

弓手會心攻擊平均幾多先算高？

咁點先上到5

有冇人一齊打下位其撚

終於返到黎
有無場打歷戰
btw是咪有方法易d有古龍歷戰調查

juno2金2銅 -1

出左英雄弩

有乜用

係咪有套蒼火混火龍裝啱太刀用 應該點配置？

有冇人知點樣快速合彈？
上網見人用快捷鍵合彈快到顛

Juno調查係咪無寶玉

輕弩有咩裝好勁？

我要

好好笑 爭野騎

鋼龍都無

有無人打鋼龍

騎得太少

冇哂juno?

我乜都出

係唔出弓

你地想打咩
冇屍套了
痴火 鋼龍 炎王

打唔打屍套？

Sample有冇野改

鋼龍

睇你

英雄石弩 有咩用

弓呢

轉頭睇下點先 要食個早餐先

ok 咁應該要下次再見

盡出冇用

Juno 15分鐘內 不死

2金1銀

有5次

求爆角。打左n次都無角

E個真

咦 好似開錯咗自由 sor呀3位巴打

打到超心珠
但我要痛擊

其實有咩用 英雄石

強化r8武器

1金先岩 2金果個兩人過 難啲

Thz

唔緊要，反正都要刷多幾場

有冇人要加QNA

無屬性強化冇用
重弩都話有骨弩無屬彈
你輕弩最好揪果兩把都有屬彈

紫色即係咩rare報酬？

難怪兩位巴打入咗嚟冇入任

自由任務 2星 去沙漠打12隻巨蜂

d巨蜂係邊區 行左好耐都搵唔到

珠

銃槍主要食咩技 同埋邊把比較推薦

歷戰其撚求帶 係咁輸
474nvr2XtGKE

-2

開地圖，睇右上（爭似）禁R1，轉成小形生物 再搵啲點點睇怪名

唔該晒

㩒地圖出嚟 用r2 L2 去揀 顯示唔到嘅嘢 其中一個係小怪 紫色一點點 其中會有巨蜂 亦都有翼龍

無歷戰唯有解哂D自由任

記錯係r1l1

輕弩最好揪係屍套同咩

點解既？

你支箭

其實係咪要放棄個post

我有喎

唔該晒巴打 帶我依個hr14
btw juno充能斧配咩裝好？

好啦我唔鋼射

mememe

唔該哂

繼續
-2

仲要係我面前射我

諗住快d射死佢

冥燈裝配咩太刀好 配juno刀個攻擊仲廢過配juno裝

仲有無打歷古 好撚多場

here

奇撚？
訓係地下多過企係到

6mfk8yTpaJTX

斷線

得返兩次三格任

主線冥燈-3
4GPrJPezC3vD

我想放棄依個

push

有無巴打知點先開到第二件特殊衣裝個格？ 上網search唔到

-1歷古

完主線冥燈

用緊屍套輕弩

三格植生都種光蟲

有冇巴打答到

thx bro

放多兩粒

第三格解邊個任?

歷古都無人打 ？個個都爆機

係條路中間放風

juno -2 二金二銅

當我無講過

我來

未研究 太刀轉去玩充能斧 未適應到

頂咁個3級廢

Thx巴打 出左玉

依條龍太醒

破龍珠係雞係公廁
你老母比狗屌呀

好少可

刷珠刷到傻撚左

裝到火水雷冰滅龍彈是但一粒無擊珠會無效

見到紅色 一格 有d希望 又係破龍

主線滅燼龍
378mjAbBWEPC
Please help

咁3級防音珠有咩用？都係加一級

DjZawxfHZy7
鋼龍 3格 －1

破龍珠老母性感很多人call

慘爪寶玉有冇咁難跌

兩粒野真係好撚似

3個去
入去call人

Jono -1

用三個插槽咁解
所有珠都係加一級

cwTcyxcGnc
鋼龍3銀調查-1
帶炸桶閃光彈硬化

兩位巴打決定等唔等

垃圾珠

唔好要高耳囉

等多陣囉

求carry

夏天嚟啦

痴線 再出多粒 巴打人品一定好好

屌你老母 刷近冥燈
隻泡菜狗1個人3貓
廢柴

juno 1金2銀 30分鐘,最多死2次
3iLFRWWbJ4ju

想問下有冇人知蟲棍飛雷衍生最尾兩個
第一果個爪係咩同係邊度打

今日打左5場4場比街人屌 1個日本 1個台狗 2個香港人 事關佢地行埋去打龍就比我d整到彈開

刃

佢話打到刃英雄石阿

如果我拎粒英雄刃放落去把片手....

一場兩粒 我都出左

點撚解個自訂捷徑每一次set完
完場翻黎佢就自動變翻之前咁

但我要劍

用開不動

Set完去道具箱到再登錄一次

講咩都無用嫁啦

我都要

入唔到

或者有冇人知邊度有得睇

入到了

有個巴打入咗黎

笑撚左 唔記得食飯

因為個次序係跟preset
調完位記得overwrite番preset
(或者直接係preset到禁R3, 之後三角
就可以直接改preset入面既排序

快過閃電

啱啱打完主線冥燈 雙刀應該用咩裝

唉 場場垃圾珠

有無風漂幸運裝食評？
刷左半日都唔出juno玉

有少少心動想刷套黎打

【心得】各種武器的能力值與素材 (多圖)剩下的弓和輕弩明天更新
麻煩放係Q&A到

打街場Juno 場場都3貓過唔到

last 1場 4格

新手一問 請問岩岩開game嘅時候搵唔到中文字幕 但依加過緊教學 點樣轉返中文

太刀有高耳好有用

冥燈自由任-3 有冇人打呀
7xrYiPTAXQbR

等有心巴打回覆中

無理由我套野高防高屬過大劍
我諗應該係連埋50血上限果招一齊中

我黎

juno雙你地會客制強化邊part？
利申抽到

其實自己人有整
但係無人理

太刀用招見切都唔使高耳啦

朝早巴打話冥燈勁 我又搞多2套玩下
打juno兩套一樣3分10秒多d
裝填up左個冥燈效果係好d 多左5 6連發
不過無特別多觸發過囉
加上上面個套火耐-14 真係用唔落手
我揀挑戰者算

主線 鋼龍 -3
Rxmnj6Hsi66

-2 仲有冇巴幫手呀

條龍都未返去瞓就搞惦左

滅盡 主線
hxdCwAhHBdR

打啦

叫救援

Solo啦

想刷玉呀

得返 2格巴鋼龍
痴火4格
炎王兩格

體術護石3LV無望

巴打你話事

清晒鋼龍先

打左成晚都無

多謝巴打
你好靚仔

我都想要粒蛋蛋 合下野

一場一粒刃....雙刀都可以裝埋

最後一場
-1

cls我去買六合彩先 好快返

個調色板都係可以直接改？

-1
thx

有冇調查任

調色板唔sure
但係preset果個就係master黎
你set左個調色板記得overwrite個preset就會save到

help

巴打都唔識打 又唔落石 又貓兩次

屌我set完快捷控制做第二果個
我都係唔可以連續合野

Sorry 唔好意思⋯

風漂混滅盡

準備打麒麟

炸佢老母閪

有冇人刷冥燈或者juno

sor 兩貓

想問點先種到鬼爆炸菇

玉要爆頭或者掘尾先出 好似係

有冇人開調查

啲歷戰古龍打到灰
轉玩輕弩爽射算

避龍技煩 仲要避你個啲斬裂彈

好多垃圾珠

件不動真係唔撚動
係個風眼硬食2下含左撚

繼續乜柒都無

如果我同你講
我又出左粒刃
你點睇

大劍一刀流終於過到麒麟

話明不動

好多垃圾珠呀

我要劍

求巴打們carry juno
已開極運
3HmcJatve4dz

準備盾斧拔刀流

我愛jerry 三場三粒 仲有埋粒體術

整裝竟然係卡 龍骨[中]

同求人帶

合一合道具 等我一陣

NO

有無歷古歷古團呀

兩格先岩

有冇無恥弩團

佢圖鑑係咁講架喎 定我睇錯

有無歷戰團

幫fd過個主線先

仆街
原來hr100先出爆機任

sor一陣再join

開到節彈 裝填up 攻擊5 超會3 弱特3

有冇人右上角有時有個綠色問號，知唔知係乜黎

樹海冇位走

求指教

開極都淨係開到啲二人4格

其實係咪有得一次過合幾個物品嫁 玩弓點樣一支一支咁合啊

Pish

三角

射晒就算啦

近戰人士表示比斬裂彈搞到好撚攰

依個真

掘過寶玉好多次 無爆頭

juno 30分鐘2銀1金求爆角

岩先比人炸到跳唔到 即刻刷套輕弩玩

張圖自己掉轉左
7nr2EHNmwbiN

真,歷戰根本就係叫人轉去玩斬裂
近戰既就算輸出夠高,防禦力都含哂撚,升爆件裝配埋抗性珠都比怪打八成,隻怪一連技就收皮

次次條龍訓底 埋身都俾人射到死 我講緊我俾人射到就死

依家寧願solo算,one on one歷戰古龍夠哂浪漫,又唔駛比d彈彈走,又可以真係了解到隻怪moveset去避同打

打夠料了，唔打住，多謝咁多位巴打carry

幫你唔到

冇哂調查啦三位三位巴打 盾斧巴打玩得唔錯
都係冇玉 聽晚有緣再見啦

唔想打呢個
森林好煩

玩大劍儲撚完就比人斬撚開

打緊交個時啵

加埋d貓fd

係

冰大劍 整風漂定鋼龍好

屌合閃合到死咗

鬼斬巴打 下次可唔可以食個秘藥先打

有滅盡

吹撚漲

DjZawxfHZy7
滅盡 3格 －1
速刷

我得返d 2格咋 你地有無3格

輕弩點睇邊d彈可以速射？

斷左線 等等

幫你兩個閃左幾次 唔係仲快完場

4格2人

我明，我真係明

DjZawxfHZy7
鋼龍 3格 －1
有7場

其實我想刷料整裝
點知打到尾先黎咁

DjZawxfHZy7
滅盡 3格 －1
有7場

都係2格

我都係得返2格

我都係得d4格兩人

wrong code

無曬歷古 今晚得閒要刷返d

咁我照開

冇錯

你都貓左次又唔怪得人既

我太刀最後果下

大水袋打咩有？

十六夜入唔返黎？

練金出咗超心珠

上位泥魚

屌公平咩

FULL

最癲試過得我一個近攻 用雙刀打歷戰屍套
埋條龍身劈一下已經炸飛左，最後我企埋一邊算

你仲打唔打

正啦
btw，其實練金係有方法刷你想要既珠

係唔係sl

求教

S/L大法用好多時間 享受吓刷野嘅樂趣算

sl ps4 好麻煩

要解邊個任先有得整呢套裝?

想整個身比大劍用

btw 唔該哂先

入左等開

應該同輕弩合彈一樣

仲有無位

入左街場5格 歷戰麒麟

一入去1電就完左場

有冇歷戰?

有冇跳埋求雨舞

終於有粒玉

冥燈手腰腳 隻眼 杜賓身 覺醒護石
解放珠 超心珠*2 痛擊珠 其他插晒攻擊珠

有冇滅盡幫打

血尿 珠

90hr終於一日出左2粒超心

笑撚咗，差啲以為好似炎王咁

93hr 0攻擊0超心

卡撚住係空中訓教

尋日果場真係笑左

近攻打雙爆鱗龍有咩攻略？

做咩咁易貓

屌佢老母 拎D毒瓶 耐龍 同毒珠去重煉俾返 毒瓶 耐龍 同毒珠我做乜尻

攻擊7
弱特3
集中3
砲彈3
體力2
無屬1

盾斧咁砌ok?

個場free win 佢太堅決要返屋企

唔撚識打 轟炸機咁

去到上位整邊把弓先好?

等佢兩隻打架先
唔好貪刀 斬一兩下好走
Loop2-3次就得

帶野捉同閃 會易好多

唉

攻擊招技係咪有BUG
點解高1LV攻擊技會多+10攻而唔係+3攻

有無人打冥燈

7nr2EHNmwbiN
可以幫手打Juno 主任嗎

飛雷

食完飯?

會再跟武scale一次

有無巴打要刷鋼龍玉

要乘個系數
把把武唔同

要乘武器倍率

射穿你

求各位巴打幫手打主線打屍套
4mL83MmfGtX

啱啱食兩次風眼 負碌根性

究竟貼頭剛射痛d 定係兩下龍矢

整定硬化同回復大，就死先好著體力衣保命

咁應該要7LV攻2LV弱特
定
4LV攻3LV弱特好

你鋼龍打晒未？我開到三格

我其實覺得係剛射 快太多

仲有好撚多 打左3格先

巴打比枝綠煙

求比粒攻擊豬我
超心都黎粒啦

等埋

4pZDxXFhJycd 冥燈自由 有無人幫幫忙

pish

JERRY巴你個邊係咪齊腳

隻野動都動唔到

好撚型牙 中二技斷尾殺埋

禁住黎打

請問幾時先有得整大馬士革裝？

有無裝飾品list?
想知有無粒珠係炮彈填充up招被動 同埋係幾多格

型有條柒用咩 寶玉呢？英雄石呢？

有冇歷戰啊

好似要做村民d任嫁bor

終於出啦！！！！！！！！！

4kkzQ4FQttHL
JUNO -3

做咩姐你

我都中咗粒匠珠

又係得我咩都冇

反對！！！！

you are not alone

有冇人可以幫過麒麟

恭喜巴打

有無清幫過炎王龍

終於過主線
冥燈龍好悶好煩
一解放就升左上hr29

帶大爆G炸佢老母閪

有冇人幫拖雙轟炸雞

打左成晚終於都出 我唔敢想像之後刷珠係咩慘況

控慣3分鐘 點番轉頭

你地有冇3格滅盡？

好好打

打極都冇任 都唔知點解你咁多

有 2格

用雙刀快好多

有冇鎚撚巴打教下我呢條片第一下儲氣連fing點禁
我r2完推菇同三角都出唔到

16夜BB 我訓先喇
聽日一定會有攻擊珠嫁
你話係唔係啊?哈姆太郎

爆左

我都有

sorry 咁多位巴打
again?

有個入左隊
點踢走佢

歌鳥打唔打？ 你打嘅話你打

今日有得唔得呀

好啦我轉返

請問各位獵人巴打 打咩會出攻擊珠同達人珠

我打

我去執下裝先

bye

果個邊個黎

唔知

打100場歷古歷古就有

我宜家HR 31 咁點先會出其他歷戰?

我唔信

R2+O先
之後禁實R2 草三下放手

其實啲人唔撚識打Juno 就咪撚痴人地啲任打
屌你打咗4場Juno 場場都有人三貓

有無邊把輕弩好用？
我見好多人用火龍果把 有無人話我知點解

呃人 百鳩幾場都未有

可否分享下點砌？
我果套求其砌，無攻7,無集中

打到黃斬，無時間磨刀

你唔信可能要打1000場 讀心lv99

刷珠獵人

不過好似快好多

匠5斬到綠斬一半

有無人carry雙炸雞

DjZawxfHZy7
滅盡 兩格 －1

解放珠

岩竹先個場5分鐘 用弓好似要成10分鐘？

集中冇必要 出裝填up好過

1000場有都好d
最怕我部ps4冇實裝粒珠

快左兩分鐘左右

達人煙 係咪有前置？

我做曬d 任都唔出最後個個

捕獲任都做曬

Last依場3格

自由打左黑角未 研究基地任解完未

有冇歷戰

出黎啦比卡超

開咗4格15分0貓屍套

要少於5分鐘

0貓

唔係好識砌裝
求鳩其砌左套打屍套
屍套劍斧
攻6
弱特3
瘴耐3
體力2
超心2
匠護石
求評

我覺得達人堆黎無咩意思。。弱特2lv=你7lv

唔該兩位巴打 出左角同玉

唔係把把武都打到弱點位

今集無左蹲射，用落其實覺得輕弩仲順手D
同埋重弩好多都未必有得上斬列彈

4kkzQ4FQttHL
Juno -3

金素材JUNO -2

自帶會心同埋射到斬裂已經夠

點算e家打5分都覺得慢
我點番街場玩

例如

自帶會心好似好正咁

想問下係咪得歷戰古龍先有英雄石出
定其他歷戰龍都有

好似見人有防火衣裝？
請問點樣得翻黎

三粒雷光珠 ...

冇得返轉頭架啦

滅盡得返呢場

斷咗線

等埋你

7nr2EHNmwbiN
可以幫手打Juno 主任嗎
-1

佛光照耀

玩弩你地有冇問題

輕弩帶咩技好

無事鳥 仲打？

刷幻光刀好攰

打邊關？

射到斬裂就已經係好弩

唔撚信佛陀啊

炎王轉大劍

冥燈一場-3 有冇人幫？

我冇滅盡了
你地有冇？
定打其他

仲有冇野打

歌鳥你有冇滅盡

有冇巴打 幫手打場

有冇巴打得閒幫我打櫻火

冇 得炎王同屍套

想打邊個

開多次
-3

唔見黑角任

多格果個

首先你要見到隻黑角

屍套
唔要森林

去到46開始變慢左

1次都唔貓得

好
認真

冥燈-2

-2 唔貓得

未打3條古龍，應合乜裝，玩輕弩。
打完之前又應合乜，有無推薦
利申。著緊熔山

巴打 你俾人BLACKLIST咩 冥燈都冇人入

又-3

得一個人入sosad 決定唔打

有無巴打幫手過主線冥燈
4b2A8ms26uXh

有冇巴打carry 飛雷龍

想試下雙刀，應該快好多，但驚易死

鍊左十幾次金 又全部廢珠

完奇撚
49升到61
1日由29升到61

我就係覺得雙刀太危先轉返弓

點知帶錯裝

Sorry 巴打 去左朋友度打屍套 下次有再上黎搵巴打一齊打

呢到大部份人都圍開爐 只有幾個好人 上黎搵幫手係最笨 入場發救難訊號仲好

主線打爆頭龍兩隻 真心on9

巴打太刀你地用咩甲

試試先

-1 感謝

3條古龍D足跡應該點搵
我行左張圖幾次 個調查都未到一半

又唔好咁講 呢個鐘數仲玩緊都已經係group好哂啦
我見平時好多巴打都有幫啦

點解呢 我31之後就好迷芒唔知做咩好

同啲技術冇咁好既FD打得一條命既任真係慘

原來係咁

唔好同佢打

我平時無野做都幫人
唔信問下巴打 我叫佛陀

屌。。。隻鳥冇啦啦飛埋黎庶我視線
sor

唉..打主線juno打左七次都過唔到, 打到人都灰

最後要靠fd同埋sos先過到

sor呀巴打

咁你要練下

我未打冥燈之前狂刷料
自問技術一般 可以唔貓 但好多時貪刀食水

2場冥燈有冇大神carry爆頭斷尾

司徒龍 屌你老母
爆你頭都可以10場唔出一粒牙

咁簡單自己黎啦

我可以

真係快 不過無時間磨刀

整到一半
係都冇超會心珠

我唔打了
執下套裝去訓
多謝近戰巴打忍左咁多場斬裂彈

上面有區號

我佛慈悲

你好勁 我玩雙刀好大機會死

我差唔多20次先贏

冥燈自由 -3
62MaKKmWupv8

成隻game最大滿足感就係卡半日juno之後贏到佢個下

-1有冇手足入

咁樣係齊裝

終於solo用弓過咗冥燈龍喇 用咗半個鐘打之後爆機真係好感動

放棄

巴打你打左幾耐先有咁多珠

我都想問 我宜家差珠就係

我發覺依d鐘數 d日本仔係最撚廢

係 打歷戰鋼龍一入場食完貓飯就完場

點解有朋友打完雙爆鱗就上hr37但係我仲係32

打歷戰麒撚有咩要注意

巴打仲有冇任打

生命鬥士

好撚爽呀斬烈真係！！

岩岩打Juno 佢地3個架仔 趁juno訓教
放左三個麻庳陷阱

真係唔知真心定假膠

HR29會鎖HR既EXP 但會照累積
佢高過你係因為佢爆肝爆得勁過你

仲以為唔中無避

唔好意思 見你地話連線近戰俾人斬裂炸到
想問下淨係粒彈射中隊友度會炸？
定 斬裂炸緊隻龍個頭 隊友行近/打個頭都會炸到？
仲有無其他情況都會影響到人？

冇一個中呀...
我主 弓 弩
副太刀 ....

達人珠

有冇人知集中珠要幾多個槽位

屌你丫5粒

媽啊 我今日乜撚都無啊

今日打撚左幾十條古龍 乜撚都冇

加油啦

隻game好農好好玩

即上身

Last場炎王

重弩表示繼續炸

仲有冇巴打有歷戰古龍打

有無巴打幫打冥燈主線
6sX3c6DvcY4f

呢個鐘數有無巴打刷1-2場？

臨訓前出左場4格0貓滅盡

有幫過我

你係其中之一囉

咁我又真係會幫下人唔好講笑

雙刀堅係正 我而家都轉左用

速度

靠依道啲人死得啦
發求救訊號仲快
係度組人
新手得滯貓車仲要俾人上黎唱

斬裂一下24傷 打juno到2分尾
出粒珠精神哂

昂揚珠咩黎

輕鬆打

屌比高一級我好冇

兩個上？

出好多2人既任

其他武全部7粒 弓3粒 玩鳩我姐

主線打完冥燈

接著落來應該做咩

Ok

閃耀又係其他武都有粒

弓一粒都冇

我屌你老母

我仲有d兩格 打唔打

想問打咩刷

我驚唔夠打咋 入到場開求救

聽日dayoff
I am a free man

9星紫色任

ok

炎王>鋼龍>屍套

日日dayoff
i am a loser

Thxs

juno 好難打 次次都係入人場等carry

呢粒野實際有咩用

66BRJTXQGe7r
自由燈龍-1

啱啱一齊打過冥燈

我有
炎王3格得一貓 屍套限二人都係3格

想搵固定4個刷JUNO 5場左右
有無巴打有意 我真心頂唔順D架仔

解放武器的真正力量

歷戰？

咁難既

炎王我ok

各位既打HR30幾果時係打咩野刷試49

舒服

想刷寶玉 調查 15分鐘時限 5貓
-4
74RAAcJQF6w4

-4你自己唔打

打歷戰龍啦
又可以刷硃又升得快

雷耐-18既混裝

一條歷戰都未有 出面又冇人開

差d又無限閃光彈

客製化武器，可以比你簡強攻擊力/會心/格數/回血

我問打咩 不過唔緊要 你都叻仔

點解你地打打下都會出到歷戰調查既

無人入 算啦

我係打sos 9星調查，有咩入咩

我多數都係R jerry

要執佢啲痕跡，執完咩古龍都有機會開

瘋狂調查任都唔見
定要探索

想問下，武器屬性嗰度灰色左姐係點？明明支操蟲棍有爆破屬性都顯示係冇

慘被讀心 打屍套龍打極都唔出玉

要屬性解放，技黎

我打左四十幾條都係出過一次

姐係開左鬼人就會有爆破屬？

多謝各位巴打
差d死

死一兩次唔驚啦

26條now 保守估計我要3粒

我屌 sor ar
比人gank

頂，食緊水
X唔切cut唔到個動作

出玉都唔出角
合唔到把Juno刀

執歷古既腳印都得嫁

爆嗰吓我先打到燈閃出嚟

我出左角喎 爆左角唔係必出架咩

有冇巴仲未收到500萬個獎勵？

我都係 用弓收得好慢

出左兩粒玉

4格0貓15分屍套？

page 1 please

我無 打咁多次都零

Same

歷戰炎王3格限1貓 4b2A8ms26uXh

幾時先打得哂

大劍準備

做到既 下場黎丫

片手跑下步先

兩隻角唔係爆曬好似唔係必出 但爆到一隻角有機會挖屍挖到

點跟

有冇多個位

有冇巴打carry我主線Juno

Thx 巴打 掘尾掘到粒玉

我打埋4格訓

唔該哂2位巴打幫手爆頭斷尾

3場都無角

咁我訓啦 聽日先再打

聽日得唔得呀

我可以幫你清晒去

打麒麟近戰撚慘過死

Thx 巴打carry

我可以幫你清哂去+1

無晒 ?

想試下重弩 想問重弩有咩技係必要

Hr 49奇撚好撚難

笑撚死

弓弩

屌又0起手超新星

屌 岩岩用太刀打 打一刀就碌走 唔知佢幾時無啦啦放閃電 全場靠兩把弓逐d逐d射

聽日仲打唔贏我想打

我都想打

我片手打左半個鐘
鬼叫我唔識用弓弩咩

真係笑撚死左 我係9區睇住你地衝入去打

求救各位

我用緊屍輕弩

強化攻好定會心好

我一滑入去 佢就爆

拉唔走去9區，脫戰

唔緊要啦 用自己本命打得贏會開心d既 同埋我覺得呢隻野係差唔多成隻game最難打既野黎

弓太好玩

個area真係on9 都係8，9區好

佢唔紅眼我地佢唔會走過黎 我係出面射中佢佢就會紅眼 但係你地衝左入去

玩弓當近戰打

我係紅a

玩左咁耐把把近戰都識係未玩過遠

貼住面顏射

紅a本命係雙刀

我副修雙刀

晚安Jerry

卡視角

1“58“43

主銃槍副弓
如果有斬裂彈強姦團都得

玩咁耐一支笛都未見過

唔係我

記錄

我有 打上位都贏唔到既存在

我訓

歷戰系列唔係古龍會唔會出強化武器啲石？

奇能用近戰打應該係大劍最好
因為剩係佢先斬到角

好啦 早抖啦柯呢陀佛

-1 啵

早抖

會有啊但係無強化rare8用既石 得rare6

毒撚無男朋友巴打仲係唔係度

訓前洗一洗 出攻珠
唔洗失眠了

set完快捷鍵點樣合彈藥 每次合得一粒

公平咩

設定改做類型2 好似係

即係嘥9氣

就番黎99都冇攻擊珠

都可以咁講 但係有d rare7武都同rare8有得比 但係佢地可以強兩樣野 rare8強得1樣
如果強會心同攻擊既話有可能可以勁過rare8

－1 4格屍兔有無人打

連續3場出玉唔出角
我想合刀姐

唯有專搵屍套龍同滅盡龍打

屌入左任

有冇人貓技係用奇面族爆彈?

係時候去加入斬裂教
輕弩裝有無巴打可以分享下

有無網頁齊晒裝備技能解釋？

可以開媒體模式追一追最新兩個post

仲有冇位

屌 我終於明咩叫 屌你打燈籠都3貓

如果無體力珠
滿血中真係秒殺

屌你老味有冇咁衰運，食完障仲食衝

呢隻野最19就係咁

有無巴打可以幫手打歷戰麒麟

之所以我用弓就係因為我用左3粒體力珠防佢地秒殺

整一把弩就過啦

有冇位置

得返三場，希望過到兩場，啱先隻野仲要就死

你代我打好無 我想幫人過馬仔

岩岩應該打埋呢波攻擊就死

未有超會珠之前都係放多D體力好 180食到招唔洗死就好好多

你開比我

係咪裝備技能嚟？姐係套裝要有屬性解放，操蟲棍先可以打到屬性傷害？

唔係有人要幫手打馬仔咩

唔夠歷戰麒麟打

我棍問 有個護石 既效果叫死裡逃生係乜意思

係囉 我特登唔打歷古過黎幫手嫁啵

我插撚曬耐雷珠等佢

消失左

算 早啲訓算

好啦早抖啦

大劍打到HR 30 想轉弓玩
點睇

玩多d唔同既武器都好 我雙刀撚本命依家都玩弓玩多過雙刀

玩完一把又一把
有D想玩長槍

轉啦 銃槍撚打到29轉弓玩
開發多個武器都唔錯

想問下龍封力係後期仲有冇用

好似得滅盡係大

用終極懦夫裝打啦

我屌你腳趾尾拉西咁都中

巴打們我先去整套輕弩裝先啦

Last場4格

秒殺

有冇人用雙刀打麒麟 就算企係個頭隔離都可以刀短到打唔到頭
最後都係用大劍打算

頭先打 有條友入黎就貓兩次 我即刻踢走佢條仆街
點知打到廿分鐘另一條友貓埋

咩話

辣撒龍

點砌鎚裝

我竟然比屍套殺左
我覺得自己係0

我去打雙天刀啲料，感謝巴打

好想要

隻揪

超心珠痛擊珠

屌你出嚟隻揪

有無手足幫手打冥燈主線

比5分鐘我

Qb2LCKwfFpC
冥燈主線

我

我暫時甘 比較多大格數既飾品位
武器我用角龍-25%會心
因為我有無擊珠

嘩正喎巴打分享下點砌呀想跟機

開左場？

開左

Qb2LCKwfFpC
冥燈主線
-2

其實冥燈好定擴充好

3個照唔照去？

Qb2LCKwfFpC
冥燈主線 -1

有位?

唔該手足

係咁玩飛燕 一下打過千我諗有

睇住你由頭打到落尾

你地仲打唔打 我想打隻角

我要阿 我整緊裝

好撚爽 但唔係成日出到 有個大劍/hammer就可以係咁出

我睇緊片 等我睇完先

打囉玩多次

我都唔知 樣樣都好想砌但係刷出黎d珠唔生性

我有任

開左 剛剛好有

等我

條片有無耐d

好悶 有冇歷古團

慢慢黎

今集有得返營攞彈，冥燈招技效益好似無之前幾代咁好

弓咁樣整夠用？

有無巴打帶住推主線 新手唔識玩

唔係要等埋個位巴打咩

夠 但攻咁高做咩

咦 唔同人黎

Me ah me ah 條片未完 又無得飛 屌

我仲一埸阿SORRY 唔記得你叫咩阿

咁換咩技好

我下場啦咁

攻4最好 後面效益低
有位可以配個體術 射擊強化
心眼都幾好玩

用通常彈強化得唔得

求share套裝

打住先 返到屋企同你玩

特射2 ? 睇你用唔用龍矢

條片無得飛真係痴線

有無chings玩太刀

我諗我玩STEP射多

轉左咁

Chungs

冥燈龍的幽角係咪一定要爆到佢角先會跌

心眼玩落唔like轉其他都得
(d珠靚到 )

點做到

OK唔該哂我玩下先

STEP射多依套就好夠做
心眼打炎王都幾方便

自己慢慢整咪整到

我琴日用心眼打 唔彈箭
今日用彈箭

琴日你cheat

仲有一埸

不過D珠都幾係下
要超會

會彈箭
搭
粒珠有咩用

有無巴打分享雙刀/太刀配裝

太刃全攻流

雙刀=成set炎王加冰屬爆屬個把刀

2隻轟炸機個主線要點打

好似唔關事
遠程心眼係擴闊最佳射程

太刀衝入去片

埋唔到身咁濟 瘋狂攻擊

冥燈主線求助

4BNmn4CC6Whp

-3

等me